====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela suppose de dégager les thèmes à considérer , les principes et les lignes prioritaires , pour aller d ' abord à l ' essentiel .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

